有無人鍾意食粵菜?

有無巴打同樣鍾意食粵菜?
呢排放假 想研究下點煮好既粵菜, 求推介家常可以做到既好食粵菜
好似 白玉翡翠, 東江釀豆腐 呢d菜譜

我淨係識咕嚕肉呢d大路野

鐘意食入左黎,但唔鐘意煮...

長沙菜萬歲

啫啫雞煲係咪粵菜？

賽螃蟹 金華玉樹雞

巴打你個名, 識野

梅菜蒸鯇魚

鹹魚蒸肉餅

粵菜好食，但個人認為數一數二難烹煮嘅菜式
刀工、火候、材料、煮法 樣樣要求嚴謹

正正因為咁 好食既粵菜好難得